利穎恰對導彈

你有十秒時間

109876543210

屌你老母

正撚到

而家轉台就慘，$1 joe

Kfc ho ball

kfc其實返咩工??同tvb有咩關係??

訪問毒撚

打飛機就打飛機啦，問咁多做乜

單身狗套餐

後面仲有1個又係成面暗瘡，東張真係好撚賤
專搵呢d埋手訪問，實比班人cap圖笑

邊位連登巴打

邊撚個利穎恰呀?

万刀甲
拖舟

又係kfc

pad導彈呀

麻友

連登職員
Cap Tvb圖係佢嘅工作

KFC如果你d大波cap圖全部有分類backup就好

假概 之後第件衫平到